之鋒岩岩坐完出來又翻入去坐，佢究竟.....

有幾愛香港

G phone 周庭 我地唔會放棄你地
你地係香港最有為年輕人

唔敢去佢FACEBOOK睇..........應該好多仆街藍屍五毛留言抽佢水

bloc k 鳩佢

大家快D去打國際戰線
我要全世界都關注佢地

都關注吓林朗彦啦
唔好當人condom

知道